<resources>
    <string name="app_name">Allin Emo</string>


    <string name="SplashTint1">Прежде чем что-то спрашивать, поищи в интернете.</string>
    <string name="SplashTint2">Не рассказывать свои секреты и не делиться личным с окружающими – это отличная идея.</string>
    <string name="SplashTint3">Если не знаешь, как поступить, то подбрось монетку. Когда она будет в воздухе, ты поймешь, чего ждешь и хочешь больше всего.</string>
    <string name="SplashTint4">Лучший способ быть более здоровым, бодрым, успешным и счастливым – это высыпаться.</string>
    <string name="SplashTint5">В жизни всем не угодишь, а следовательно, даже пытаться не имеет смысла.</string>
    <string name="SplashTint6">5 минут зарядки гораздо лучше и полезнее для здоровья, чем 0 минут.</string>
    <string name="SplashTint7">Манеры и вежливость ничего не стоят, но много помогают добиваться.</string>
    <string name="SplashTint8">Не слушай советы тех, кто в этом некомпетентен или испытывает проблемы сам.</string>
    <string name="SplashTint9">В случае проблем с законом не разговаривай с полицией без адвоката.</string>
    <string name="SplashTint10">Найди друзей и единомышленников, с кем тебе хорошо и интересно.</string>
    <string name="SplashTint11">Когда не можешь открыть банку, то нагрей ее под теплой водой, а затем открой.</string>
    <string name="SplashTint12">Тщательно почисти чубы утром и вечером, ведь об этом точно не пожалеешь.</string>
    <string name="SplashTint13">Еженедельная стирка постельного белья улучшает сон, состояние кожи и здоровья.</string>
    <string name="SplashTint14">Если ты ошибся, то проще признать это, чем упорствовать в ошибке.</string>
    <string name="SplashTint15">Найти вторую половинку прекрасно, то это не значит, что нужно забывать друзей или хобби.</string>
    <string name="SplashTint16">Делай комплименты за спиной людей, а они обязательно дойдут до них.</string>
    <string name="SplashTint17">Не покупай вещи, которые не можешь позволить.</string>
    <string name="SplashTint18">Жизнь – это не репетиция и не черновой вариант, который ты потом переделаешь.</string>
    <string name="SplashTint19">Прими свою внешность и полюби ее. Ты красивый.</string>
    <string name="SplashTint20">Тщательно выбирай тех, с кем собираешься встречаться и заводить отношения.</string>
    <string name="SplashTint21">Старайся приходить всегда минимум на 5 минут раньше. Люди уважают пунктуальность.</string>
    <string name="SplashTint22">Регулярно проверяй масло в автомобиле.</string>
    <string name="SplashTint23">Если тебе нужна помощь, то попроси, ведь за спрос в нос не бьют.</string>
    <string name="SplashTint24">Когда кто-то упоминает, что ему нравится, то запиши это. Это поможет при выборе подарка.</string>
    <string name="SplashTint25">Нужно работать не 24 часа в сутки, а головой.</string>
    <string name="SplashTint26">Меньше волнуйся. Если можешь проблемы решить, то решай, а если от тебя не зависит, то тоже беспокоиться нечего.</string>
    <string name="SplashTint27">Удаляй токсичных и неприятных людей из жизни, а не терпи их.</string>
    <string name="SplashTint28">Избегай кредитов, рассрочек или овердрафта, чтобы не быть рабом банка.</string>
    <string name="SplashTint29">Умей проигрывать и сдаваться, а не заниматься тем, то не имеет смыслы или обречено.</string>
    <string name="SplashTint30">Регулярно занимайся спортом не менее 2-3 раз в неделю.</string>
    <string name="SplashTint31">Научись говорить «нет».</string>
    <string name="SplashTint32">Меньше смотри и меньше читай новостей, ведь это только испортит настроение или отнимет нервы.</string>
    <string name="SplashTint33">Ремень для безопасности автомобилем можно использовать как открывалку для пива.</string>
    <string name="SplashTint34">Не бойся пробовать новое и быть новичком.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    
    <string name="picker_header_text">Выберите изображение</string>
    <string name="picker_loading_text">Выберите изображение</string>

</resources>